警方凌晨把立法會及政總附近鐵馬搬走並移除標語

終點禮賓府ok?

我都想